失眠慘過食屎

幾好，多啲時間思考人生

思考右呢三四年
長期失眠
以前有朋友俾白瓜子我，好好訓
而家買唔到了

咩黎